[集思廣益] 想整份禮物比女神

是咁的，我想整份禮物比佢
諗住曬52張合照，然後喺後面寫啲task比佢做
等佢每個星期開一張之後跟住嚟做
不過問題來了，我諗唔到寫啲咩Task好，全能全知嘅巴絲們有冇意見？

開完又開

邊個咁得閒同你玩

比你發現咗

佢肯㗎

我勸樓主check清楚自己樣子金錢及身高是否達標,

如否, 我驚你會比人告騷擾

有希望係好事

52張合照拼圖砌個心形出黎

唔好咁打擊我啦

cealdse卷
心理測試
應該夠了

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

再唔夠俾埋d
adhd/iq 測試